@online{ovs,
  title  = {What Is Open vSwitch?},
  url    = {https://docs.openvswitch.org/en/latest/intro/what-is-ovs/},
  year   = {2016}
}

@article{module,
  author = {André PERENNEC},
  title  = {Théorie de l'information et codage de source}
}

@book{vlan,
  title     = {Réseaux informatiques - Notions fondamentales},
  author    = {José DORDOIGNE},
  year      = {2019},
  publisher = {Editions ENI}
}

@online{openFlow,
  title  = {Open vSwitch : un commutateur distribué libre pour les clouds virtuels},
  url    = {https://www.lemagit.fr/actualites/2240189280/Open-vSwitch-un-commutateur-distribue-libre-pour-les-clouds-virtuels},
  year   = {2010},
  month  = {08},
  day    = {02}
}

@online{tinycore,
  title  = {Tiny Core Linux},
  url    = {https://fr.wikipedia.org/wiki/Tiny_Core_Linux},
  year   = {2021},
  month  = {02},
  day    = {25}
}

@online{ryu,
  title  = {Ryu SDN Framework},
  url    = {https://ryu-sdn.org/},
  year   = {2017}
}

@online{venv,
  title  = {Virtualenv},
  url    = {https://virtualenv.pypa.io/en/latest/},
  year   = {2022},
  month  = {05},
  day    = {09}
}